# Практические задания

В данной рубрике содержатся задания, направленные на отработку и закрепление навыков,  
полезных для проведения сравнительных политических исследований. В задания вынесены  
семинарские вопросы, требующие больше времени на выполнение, чем вопросы обычного  
дискуссионного формата.
